哥狗冇沙維小白美斯就拎唔到歐聯

有無限金錢都砌唔掂隊波
靠阿古路迪布尼吊住條命
渣GA

要不是文仙尼留低嘅龍骨

迪馬堤奧屌打哥迪奧拿

完全係廢
人地拜仁都重奪歐聯(本身當年佢帶隊都應該要拎到)

閘打防中
防中打中堅
搞到拜仁歐聯決賽都入唔到

阿奎羅

邊個？